已經去信到部分玩具店請求加入罷工！希望大家日後可以好好回報佢地！

[發動玩具界力量]罷買精品嘅同時，要表揚其他有發聲既玩具舖

繼上次表揚過8月5日罷工既玩具舖，今次就決定做多一步，罷工前去信到部分有參與85罷工既玩具舖請求加入1111罷工（最後可能因為同樣嘅訊息發得太多次，fb封左我）
內容大概係希望玩具舖加入1111罷工，如果未能加入都可以一齊聲援香港示威者，為日後玩具業黃金經濟圈做好準備。亦都承諾只要係同路人，定必會係圈內盡力宣傳，我唔要見到黃絲仲走去幫襯精品

宇宙船

香港玩具所

Toysa Company

古迦玩具 Kuugatoys

Tomica玩巨帝國

三人眾玩具部freekingdomtoys

【回帶】強姦FactCheck唔撚到！冷處理！時機成熟醫護就會企出嚟指證！

另外，亦有部分玩具舖一同參與悼念周同學，歡迎大家更新

爆米玩具 popcorn toys

鬍鬚仔玩具 The Wuso

但我想講星期一根本唔係正式罷工
只係被罷工

如果事前有商戶願意主動罷工
唔需要被動罷工，點解唔去爭取

推

想多啲人參與罷工？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

零成本 你唔係唔做呀嘛

推撚到精品仆街

希望仲會收到更多玩具舖回覆

感謝你們

自己友罷，係懲罰自己友

唔聽再見到黃絲去幫襯精品

支持

因為福利冇pm訊息功能，所以未有去信
但啱啱見到發文上都有一同加入罷工，係同路人就撐

Toysa Company更新罷工公告

如果可以，將呢個post廣傳去各大玩具群組
齊齊撐起自己人玩具舖

明眼人今次仲唔真冚家產

熊貓玩具

東京駅 Tokyo Station

元氣殿堂 玩具店

玩樂一族

[url]

爆米玩具

呢間真係開大技，勁過罷工

Ym studio

如果睇到呢到，不妨將呢個post share到任何一個玩具群組，亦都歡迎大家一齊更新店舖

幫推

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

推 我見Pm store 都表示支持罷工

Pm store

五月玩具

支持黃店

推罷工嘅同時要推埋罷消費

好! BOOKMARK 呢個POST，過多排懲罰你哋

鬍鬚仔玩具

Let’s Go

孤扭其實係不表態藍？

不表態嘅就由佢，對於未肯定立場嘅無謂強迫表態
支持好同路人，真係對家嘅自然會收皮

一直都好忍得口

13樓真係要多多支持，老細態度又好，定價又合理

Cubetoys 玩具立方體

間舖開正喺明眼人後邊

太好啦。買開嘅舖頭都繼續保持初心佢哋好多61585都已經罷過

原來玩具店咁多同路人

玩具模型倉一直無表態，希望大家盡量幫襯其他黃店

阿gphone唔係幫趁佢咩？

信和地庫 間玩具鋪～

淨係試過好客氣咁出POST鬧信和管理處成日忽然拉閘
成間鋪都MK仔都咁忍得口
不過有得揀唔會去佢度買

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

玩具主要客源都係後生
講到有得揀
無意義

唔買明眼人

雖然冇買膠好耐
不過幫推

［區選］藍絲散水運動，正式開始

孤仔唔係同明眼人同一路既咩？

另外ins都有唔少黃店
咩鋪號遲下update

黃色車仔店推介
1.TONI CAR
地址:深水埗長沙灣道226-242號深之都73號鋪
Facebook:

2.褔利模型
地址:九龍深水埗元洲街66A地下
Facebook:

3.Tomica玩巨帝國
地址:九龍深水埗元州街67號地下
Facebook:

4.Kanto Hobby
地址:九龍深水埗福榮街46
Facebook:

5.Mobile Garage
地址:旺角亞皆老街83號 先達廣場 2樓S100
Facebook:

6. Fun Collection HK
地址:旺角亞皆老街83號 先達廣場 2樓S99
Facebook:

7.童人玩具
地址:旺角信和中心8 樓807室
Facebook:

8.板橋玩具
地址:元朗合益廣場1樓B123舖
2號店地址:九龍現時點1樓159舖(客𨋢旁)
Facebook:

9.Toy Park 遊園地おもちゃ
地址:香港油麻地彌敦道530號現時點商場1樓122A店
Facebook:

10. CS-MODELS
地址:香港太古康山道2號康怡廣場南座 2/F ( L 2 快圖美側 )太古地鐵站 C 出口
Facebook:

11. 東京車站-玩具店
地址:官塘巧明街116-118號, 萬年工業大厦12樓A12
Facebook:

推....
唔希望有良心既人因為今次運動蝕錢

買玩具黃店地圖: